等我估下先 出年1月1 應該無人再記得人工島

有早無遲 大家怨完 聽日記得返工

咁睇得起香港人
我估幾日

聽日報紙賣完

後日都唔記得啦

香港人

最多過埋重陽